想問下天文台今晚歐聯邊隊贏

天文台燈到

天文台話今日有雲

冇用喎青
中左：準確度高達九成
唔中：預測大致上無錯